我覺得titan quest好玩過diablo3

仲早好多, 唔知點解呢套野紅唔起
講真連打擊感都好過D3 好多

switch 版？

應該係pc 版

勁少人玩
佢個雙職業系統幾得意

C朗酒店變醫院純屬虛構

唔知點解，明明咁高質

爆完冇野玩

Titan Quest係幾過癮既
但古希臘羅馬時代個設定我覺得寫實咗D, 唔啱FEEL
始終比較鐘意DIABLO 嗰隻Gothic 風味多少少

洗唔洗一定要組隊刷殺?
單機一個人玩都得?

單機得

但d3 卡通味極濃
都好唔岩feel
d2正好多

當年幾紅

睇左下Steam 係咪無中文版?

簡中

我都覺
D3 太多EFFECT , 又爆花又LASER 咁反而唔靚

又點估到佢超越唔到D2，但超越左D3
玩法上

十幾年前都多人玩呀

雙職, 7x7 種配搭

聽聞switch 版上年出左, 但勁lag機, 又會crash game on99咁, 如果唔係都會買隻黎收藏

個畫面風格卡通化
完全冇feel
到地個個種絕望感都冇哂

Apple store 都有但成日crash

竟然出左 iOS 版
但crash game 真係不了